
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il est tout aussi nécessaire pour le cœur du quartier que pour sa lisière : les nouveaux bâtiments ne doivent s ' installer ni dans Compte tenu du temps très long de la transformation du plateau de Saclay , qui risque de transformer le territoire en un chantier sans fin , il est possible de constituer un paysage artificiel évolutif .
Entity Name (Type) :: plateau de Saclay (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il est tout aussi nécessaire pour le cœur du quartier que pour sa lisière : les nouveaux bâtiments ne doivent s ' installer ni dans Compte tenu du temps très long de la transformation du plateau de Saclay , qui risque de transformer le territoire en un chantier sans fin , il est possible de constituer un paysage artificiel évolutif .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il est tout aussi nécessaire pour le cœur du quartier que pour sa lisière : les nouveaux bâtiments ne doivent s ' installer ni dans Compte tenu du temps très long de la transformation du plateau de Saclay , qui risque de transformer le territoire en un chantier sans fin , il est possible de constituer un paysage artificiel évolutif .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ nécessaire, devoir, long, risquer, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ nécessaire, devoir, risquer, possible ]
alethique :: 3 :: [ nécessaire, devoir, possible ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ nécessaire, devoir, possible ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, long ]
appreciatif :: 1 :: [ risquer ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ risquer ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 24


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il est tout aussi nécessaire pour le cœur du quartier que pour sa lisière : les nouveaux bâtiments ne doivent s ' installer ni dans Compte tenu du temps très long de la transformation du plateau de Saclay , qui risque de transformer le territoire en un chantier sans fin , il est possible de constituer un paysage artificiel évolutif .
No features found.

